賤種朗 一來就奪走祖記罰球權 但數據上命中率其低更不如兩隊友

據隊友比真歷透露，C.朗拿度在來到祖雲達斯後，直接成為了隊內的自由球第一主射者，他和戴巴拿都要給C.朗拿度讓位。

過去在祖雲達斯隊內，自由球主要由皮亞尼亞和戴巴拿來踢，但C.朗拿度到來後，這種情況改變了，葡萄牙人直接躍升為第一主射者。比真歷在接受祖雲達斯電視台採訪時說：「基斯坦奴現在來了，在過去的幾年時間里，他展示出自己是世界上最好的球員。」

「一開始當我們訓練自由球時，會是我或者戴巴拿來主射，現在，百分之百都是C.朗拿度來踢，他是一個非凡的自由球手。」

比真歷：現在自由球都是C.朗拿度踢

比真歷是以讚譽的口吻道出隊內這個改變的，但人們對此卻難免有小小的質疑。自從2012年以來，C.朗拿度作為皇馬自由球的主要主射者，6年來只攻入過11個自由球，比宿敵美斯低得多。

如果對比過去六年的自由球主射情況，C.朗拿度共有170次罰球，攻入了11個，破門率是6%左右。皮亞尼亞和戴巴拿的成功率要更高一些，其中比真歷105次主射攻入14球，破門率是13%，而戴巴拿效率更高，49次主射攻入了9球，破門率達到18%。

在祖雲達斯的前兩場比賽中，C.朗拿度共有1５次射門，但尚未取得入球。不過比真歷認為，葡萄牙人入球是遲早的事情。「基斯坦奴給祖記帶來了新東西，我必須承認，他的射門非常好，他會給我們很多東西，我們非常高興能和他一起踢球。」

「能有他和我們在一起是很重要的，我們只會因此受益，我希望他和我們在一起時會感到自如。」

其實祖記隊友會唔會唔gur
更衣室氣氛係點

咁多寫手文

篇篇都講到好x願意

多謝王騎提供賤種朗真正實力數據

聽講牙朗係更衣室有鐵棍防身所以唔驚

YES

收到風隊友讓畀佢射

6年來只攻入過11個自由球，比宿敵美斯低得多

.

屌你美斯一季都六球fk啦

唔好理,人地入左球西班牙
班星宿派教眾,就話賤朗係當世罰球王喎

比真歷冇得射罰球?????
祖記可以收皮了

多謝自己？？？

今季西甲，美斯攻入了4個直接自由球，追平了自己的個人紀錄，2015-16賽季，他也曾在西甲取得4個自由球入球。

從入球效率來說，美斯勝過C.朗拿度。他在西甲290次主射自由球，攻入22球，入球率為7.59%，而C.朗拿度308次主射自由球，攻入19球，命中率為6.17%.

7.59%既上帝喺阿根廷都係霸哂黎射搞到18%既戴巴拿冇得射罰球你唔講既

2015-16賽季

仲有，美斯個數據有大部分唔係直射，邊路都係由佢開。
賤朗呢d地底泥算吧啦

牙朗：仆你個街你唔跳

射地波
舉手王都過緊去同一邊
跳左都救到啦

笑撚死了 皇騎

自己多謝自己